大陸企鵝主題公園

哈，屌你老母

想去

This is China

張飛同公園隻企鵝又真係一樣喎

咁都得

張圖有北極熊嘅

好得意